點樣可以令自己長期性慾強？？

以前個人好撚積極溝女
同女女摸下都可以扯晒旗出晒汁咁

25歲打後個人頹晒
打個飛機都懶
提唔起勁去溝女，莫講話搞野
點樣可以令自己性慾強啲，生猛啲？

轉行搞基

Work out

因為你冇錢姐
冇錢冇自信
冇自信溝女又何來有性慾？

試下睇gv
應該會有好大幫助

好想回復返果種成日想搞野
見女就想溝
同女拖下手都扯旗嘅日子

香港明愛家庭服務 性治療服務

想性慾强是因為....？係...性治療幫到你....
有時身體有病或HORMONES都會搞到性慾低....
搵醫生CHECK下先．．．．

辭職休息返半年

做運動同唔做運動差好遠